有興趣買保險既手足入一入來

成日話黃色經濟圈
被捕手足其實根本冇得益
得益既只係個堆有連儂牆既餐廳
雖然餐廳佢地咁做係有風險
但係我完全見唔到有幾多資源落返手足到
好多黃店其實都係自己賺自己袋
我之前返過兩間黃店都係自己賺自己笑

如果有興趣幫下我朋友既就telegram搵佢
被人charge緊暴動

最諷刺嘅係 為場運動付出最多嘅失去最多 咩都唔理嘅港豬生活得更加愉快

自推1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕輕pish

我有個識既手足做保險 就係咁簡單